（頂置）世界性民宣活動we connect the world

今次希望大家可以整文宣圖去脫離同溫層&同溫國，用簡而精既poster令世界知道香港發生緊咩事

【方法】：
send文宣圖比每一個外國朋友，叫佢地只需要幫忙print一份貼係自己城市當眼處就可以。（太多太麻煩好多人會唔做，叫朋友一人一份已經好有效果。）

最緊要係用正經嘅態度詢問，真誠地想佢幫手救救香港，唔洗做好多野，只需要幫忙貼一份就可以！

【目的】：
1. 提高國際意識。多一個外國人睇到文宣/關注，就已經比政府多一份壓力
2. 吸納潛在參與者。單係貼一張，佢地心理上其實佢以經算參與咗係呢場連動入面，佢唔再係完全既局外人，有機會帶動佢地關心事態發展。

【為何】：
點解係要外國朋友呀唔係在外港人呀！？
係因為我發現即使之前我地已經係各國登報，但都係得主要大國同多香港人既國家知道。當我同秘魯既朋友傾開計先發現其實佢地完全唔知香港發生緊咩事。

其實唔止秘魯，好多細國家都唔知道。所以我地要脫離同溫層，同溫國！要令唔止大國，連細國，細細細國都知道香港政府既暴政！

有無用？ 我唔知，亦無人知，歷史上好多抗爭既結果都以非常必然既結局作結，但亦同時間有好多抗爭出現轉捩點都係因為一件當時睇起上黎微不足道既事引起。

小弟認識既外國朋友話多唔多，話少唔少，但就真係全球所有國家都有幾個，遠至秘魯、利比亞，細至黑山共和國、吉爾吉斯都有。 入面有世界銀行組織職員，聯合國，哈佛master在讀生，摩洛哥尖子，係白宮做過intern既美國高材生，當然都有普通打工仔同普通大學生。當中有熟有唔熟，邊個會對呢場連動起到咩化學作用亦唔知，可能好少都未定，甚至可能完全無用，但我地都唔可以因為力小而不為！就好似我地最初用長輩圖做文宣都唔知效果會點。

而且有d人會諗，其實外國人跟本唔care香港。
未必！！！其實關心香港事態既人比想像中多，因為香港係經濟奇蹟之國，外國係事業上有成就既中年人點都會黎過香港，甚至因為工作既關係而長居過香港，所以同香港有好大連結。

最後想講既係，兄弟爬山各自努力！不分化不割席！你有權認為呢招唔work，但請你講唔work之外仲可以比d有建設性既提議比我地去改善。

文宣方向！

你唔去搞政治
政治就會搞你

全 民 皆 兵 ！

推！！！

外國文宣好緊要

推

推呀

推！

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

推
大家上英文文宣TG Group, download定幾份，再send 俾外國朋友啦！